光復音樂台集中地

驅逐韓狗垃圾
還我連登音樂台

我想聽音樂
唔係睇人扭屎忽呀屌你老母

反韓狗嘅同志入嚟say個hi

正評

巴打都嚟幫手推下
我好自豪唔聽Kpop [附韓狗list]

好同志

幫推

韓狗們很害怕了

小心假膠

推

假膠一地都係
我屌撚死曬佢地